佛羅里達州官員對林堡的指控進行了調查，他被指控在很長一段時間內付錢給一名前女傭為他購買處方藥。 很高興看到林堡在2021年2月18日去世 
 三分之一的城市工人是非正式的——街頭小販，快遞員，女傭。 孵化了巴西變種的亞馬遜城市已經被它碾碎了|Terrence McCoy, Heloísa Traiano | 2021年1月27日|華盛頓郵報 
 你還可以召喚Bonehilda(遊戲邦注:《模擬人生》前幾款遊戲中粉絲最喜歡的骷髏女傭)來維持房子的秩序。 我在“模擬人生4”中用遊戲的新靈異包重現了“Phasmophobia” 
 克拉麗莎完成任務回到家後，與丈夫理查德聊天，修補派對禮服上的一個裂口，當她的舊情人彼得來拜訪時，她感到驚訝，她和女僕露西一起確保聚會的一切都準備好了。 “夫人。 達洛維為我們的現代、新冠肺炎世界帶來了希望 
 她們是女傭、保姆、廚師、水管工、工人和職員。 關於鄰避與YIMBY的辯論，人口普查告訴我的|保羅·克魯格| 2020年12月14日|聖地亞哥之聲 
 她的父親和繼母都打她，她被迫在自己的房子裡做女傭。 一個年輕女子如何逃脫童年虐待和逼婚|道德勇氣| 2014年10月8日|每日野獸 
 難怪在所有的布萊迪家族中，我們最想念的是典型的老處女。 Ann B. Davis是對Bradys的熱情解藥|Emily Shire | 2014年6月2日|DAILY BEAST 
 她是康涅狄格州西哈特福德的一名女傭，為富裕家庭擦洗地板和廁所。 打破珠穆朗瑪峰的玻璃天花板|阿曼達·帕多安，彼得·祖克曼| 2014年3月30日|每日野獸 
 說到你扮演的好人角色，我妹妹喜歡《曼哈頓少女》 Ralph Fiennes討論《布達佩斯大飯店》，J. Lo和《宋飛正傳》那一集|Marlow Stern | 2014年3月6日|DAILY BEAST 
 我照她說的做了，女僕進來時，我把她留在那裡。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 他發現他醒了，便坐在他身邊，像個保姆那樣認真地拍他入睡。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 他吩咐侍女給他拿些肥皂和溫水來，好洗掉手上的酸味。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 這時，一個身材勻稱的侍女把茶具端了進來，喬治一如既往地不動聲色。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 當我成為一個老處女的時候，我要登上講臺，宣講對兒童聲音的訓練。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 哈格德太太在試圖撫慰女僕受傷的感情之後，指示她同她們一起去。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯